一人一個bt 電影網

以前用開mp4ba, 全部片都有1080p 同中文字幕。
但係MP4ba 最近比人封左。

宜家用緊dytt 同lbldy

巴打有冇其他介紹

有冇繁體字幕網

字幕subhd 幫到你

留名

66ys

torrentbutler

好似係

直接用terrarium

咩野係ppt

yts.ag

自己再down字幕

seventorrents

bt天堂 屌打全部

有冇英字/繁中字幕?

大陸網信唔過

YIFY

全部高壓BRRIP又多種

水印多到仆街

lm

條友唔係畀公安拉咗 個網都封埋咩
外國電影一係就yts.ag
一係就rarbg.to
港產我以前就係用bt天堂 而家大家有咩推介

Btw, google search bt天堂，有勁多個，有冇巴打知邊個先係真

有冇多港產片既？想睇返王家衞d戲

外國片好易揾
反而好少網有港產片。
知唔知除左bt 天堂之外仲有冇其他呢？

呢個

真個個條友俾人拉鳩左 個網bam鳩埋。所以冇個係真 我以前成日用佢黎down戲

宜家有冇網可以取代bt 天堂呀

thepiratebay

係咪即係hdchina 果d ?
但係都唔知點先入到會

LM

down係down得好快，但啲畫質真係狗也不屌 1080p都係會一pat pat色

射手player 最方便
唔洗專登搵字幕 智能幫你整好哂
搵到戲睇就得

自動劉明

留名一身蟻.jpg